感動 布拉格 真。連儂牆上出現「自由香港」

睇到之後個心緊一緊，好多謝寫上去既人

Wiki:1988年，連儂牆成為捷克群眾發泄對於胡薩克共產主義政體憤怒的源頭, 直到現在仍然是表達青年抗爭的一個象徵性符號

比你發現咗見到就眼冤